第一身直擊斬人兇徒 各位手足人肉搜尋佢出嚟（有相）

下午 5點40分喺大埔墟火車站外， 有人持刀斬人，有手足流血瞓低。
兇徒 上咗的士 kc2280, 市民 喺馬路中間 包圍的士 ，Pk的士佬 話停埋一邊， 點知車左 兇徒 逃走。
大家一齊搵條仆街出嚟

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

推

Push
睇落係蝗蟲籍男子

個頭好撚on9

下次應該教訓的士佬

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

推，實有人點到佢相

推呀搵埋架的士出黎私了

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

KC2280

一睇就似大陸佬

似支那仔

屌咩事 手足傷成點

被斬手足點樣？

再推

Push

編號：#C675
行俓：今日晚上5時35分，大埔發生一宗青年係連儂牆派傳單時比兇徒用刀斬既事件，青年被吉中肚，尐腸從肚湧出，及後青年跌倒再比鎅頸，多人追該名兇徒，被其同黨一部綠的KC2280接走。

屌你老母！

似蝗

推佢老母

真係似！農村人！

的士佬包避佢！

屌

五好死………手足

push

見到就報佢位置

搵晚大字報貼呢個車牌等車主㧻人出來

活捉，凌遲處死

個樣好撚柒
同班狗一鳩樣

推，搵條PK出黎

講野有口音

支畜樣

藍絲痴撚線！屠殺市民，最暴力都係藍絲一直提倡！

一睇個髮型同眼就知道係一隻支那豬

831

10.20

藍絲同支那狗最暴力 黃絲拍馬都比唔上

有人話佢自首 自首有撚用？有無手足一齊搵條撚樣出黎收佢皮 忍唔撚到

大家都是支那人

著衫似支那啲黑社會

屌佢老母仆街

真心唔明係到嘴遁做乜撚 咁撚多人驚一個人？

似大陸佬走撚左上去

右手有紋身

私了的士狗 殺人幫凶

勁樣衰

推呀 屌你老母
派傳單都唔撚比 乜撚野世界

垃圾的士佬 推到揾到兇手

大埔人 真係全港最廢 比人斬都係圍人算

似大陸仔

120%支那樣

Wtf

死仆街

一人少句啦

集氣手足無事先啦

架的士見到都要拆撚埋
手足以後落街文宣係group到搵朋友/手足一齊去

稻中樣

但支那人無人識

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

只圍 對唔對得住 比人斬果位手足

神獸呢

手足情況點樣

一早講撚左dc9冇一個係無辜

全世界 ！

真有圖 慎入

唉

希望手足無事

唔好有事啊

的士都要罷搭

緊身衫 大陸樣 內地風格

死支那狗

kc2280

近d既相 同我傳出去

係大陸仔黎 極重口音 頭先比街坊屌完撕紙 之後翻黎報復

手足點？

追條撚咩
擺到明有班撚樣 可能何秋之士
比三兩萬搵個大陸狗黎斬人
斬完人 嚇到手足淆左
就返大陸 一世都追唔撚到

推啊屌

Tui

痴撚線 派下傳單都比人隊到見腸
你老母遲d戴口罩 都要驚比人隊

出賞金啦

的士佬合謀？

搵人呀

起底組

Dklm

屌佢老母

過關前捉佢

一定要還

係咪nike 鞋? 白底

Dklm 依個政府真係cls
手足們真係要小心

大陸仔黎
報警
佢地唔處理
日日記者會問阿蛇
睇佢答

屌你老母大陸喱
我見一個屌一個

屌你老母咁都走得甩？

屌 比明大陸狗

對任何藍絲，如對方用暴力，絕不可以再手軟

直接燒

畜牲

支那樣 姐係捉唔到啦 而家開始撕紙都私了佢

自己查啦，靠popo 無用

傷人殺人有賞！
的士撞跛人，收52萬
呢件共狗捅人，又有錢收！

仆街 私了

仆你個街

首先搵架的士出嚟

痴撚線

腸

1020

唉

後生果班邊個識稻中呀

大陸佬黎

斷手斷腳基本野

如果兇殺案，該的士佬已變成幫兇

一早話心口綁紙皮啦，去得連濃牆

CLS

佢唔打橫瞓係街，唔會好放過佢

Up

有紋身！認住！

我要佢死

Call上的士台問

點解我地人多但不斷有手足受傷，好想喊呀屌，點解犯罪既人得唔到應有既懲罰

搵佢出黎 一定要收佢皮

的士佬要爆佢出黎 如果唔係的士都要收皮

屌你 血債血償

的士佬屌你老母

佢自首先安全 35000隻狗保送佢番大陸

還腸

up

推！

屌你老母 咁撚大件事冇記者報？

dc9根本要滅左佢 藍絲更加要
仲係咁撚友善真係托柒咩
民意係晒我地到

支那狗樣

黑警肯撚定又放山

推呀

條的士佬係共犯

應該過關返左大陸

一定大陸仔,即刻過關走人

仆街學人著黑衫

搵佢出嚟，呢D要懲戒下

麻煩左膠同我死得有咁遠得咁遠

好撚嬲

個的士似有預謀接佢離開現場

pish
唔可以俾佢走甩

搵左的士佬先再搵佢 易啲快好多

留名條大陸仔過埋關返支那黑警話捉唔撚到
仲話以武制暴唔好ge左膠唔該出去擋兩刀

仆街，有仇牙。洗唔洗咁撚狠呀

報警又會有狗護送走
屌佢老母

藍屍斬人撞人 有錢收
神獸召喚打多兩拳 成班左膠衝出黎：夠啦！夠啦！

我夠你老母依家痴下文宣都比人斬啊仆街
班黑警唔撚拉人仲覺得自己係正義果邊
攪成咁你班左膠都有責任！

DKLM

同意 dklm啲藍絲點解成日做埋啲損人不利己嘅嘢

有冇人check撚到個的士佬係邊個

仲有KC2280的士狗
話啲街坊圍住架綠的
個的士狗話要泊埋一邊 引開班街坊
之後特登車個大陸仔走

唔打撚爆條支那狗賓洲唔好叫大家手足

推呀屌

綠的KC2280

成個蝗樣，都唔知係咪又係何妖搵人做野

認撚住個條的士狗

幫兇

一睇就知支那人 屌佢老母

搵到個的士老打埋一份

架的士唔應該再係世上

先揾的士佬

屌你大陸狗咪撚搞大埔

十倍奉還

新界手足要留意街上綠的，見到 KC 2280 行蹤立即報料

全部人搵佢出嚟！

一定要搵佢出嚟

大大力推

要搵佢出來

佢唔自首？我驚佢會死

直撚頭係，頭先一齊鬧走左佢，點知佢覆卓

條褲吊腳吊到咁唔洗問啊貴
100%係屌佢老母臭系冚家剷大陸仔

係大埔一上的士 極速去關口都得啦

以後唔好信會駛埋一邊
司機唔放人直接私了埋架車

都唔知推乜，都話自首左，係都搵架的士出來

又係呢款鞋

屌佢老母 又想人籌錢比佢

起埋的士佬出來

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

聽日大家小心 一定有大陸仔學佢

已經返咗上深圳unun 腳收緊錢

鬧走左佢....
仲唔私了？

仆街！一定要還呀！

手足大步𨈇過呀

支那人樣

你仲衝出來講。。屌走佢？

屌
捉到兼獅鳥到佢終身殘廢我捐$1,000星火

呢個時候阻膠就唔見曬 屌你老母

屌喇星
腸都出埋黎

神獸

Push 揾人要緊

對家下下一有意見就講手
同你唔同意見就要講手,甚至好似今次直頭想買起人

p

屌你老味 推

架的士

開膛手傑克啦

拉條腸出黎纏頸

屌你老母支那豬又斬手足

呢啲直頭係謀殺
自衛要殺人都好合理

個的士狗話泊埋一邊都信

成班智商加埋夠唔夠80?

鬧走佢？冇撚病呀你地？

等我念力報仇

一堆 P牌一口咬定係蝗想點呀 ?!

聽日見

屌你老母 貼街招！！！！

仲俾佢部車郁真係好on9 , 直接拖個撚樣落車都唔洗十秒

dc9

成口鄉音，唔係支那仔都係新移民蝗

source : 蘋果動新聞

搵埋個的士佬出嚟

屌佢老母
依啲斬完人就入返中国

的士佬都要仆街

人渣

冇得救

賤種

打爆佢春袋

廣東支那仔

點都要有啲架生喺身

大陸仔嚟，請不要獅鳥

認人 仲要同黨

支那仔有樣睇

一定會以武制暴

仲俾佢截的士走

搵到條撚樣好留手

又尼

推 又傷手足屌你

必須死

好撚好笑呀 攞景定贈興

屌你老母大陸仔死全家

同黨綠的 KC2280 經常係上水清河出現

成個大陸蝗樣

我都覺得似大陸落黎

睇個樣已經知，大陸人同香港人完全唔同種
好似日本人定香港人都一眼分得出啦

10.20尖沙咀見

支那仔就走撚左架啦 dc9就一定未走佬
大家搵dc9先啦

點解到今時今日仲係咁天真
信個的士佬泊埋一邊
直接拖左個人出黎先算

對家覺得我哋太平靜，再做嘢推勇武者升級。
勇武者加油，冷靜。 昨天比佢哋睇你哋都可以和理非行街。

KC2280 幫兇

司機你聽仆街

KC2280系的士佬，條友一定搵到走唔甩。
咁多人圍住個的士佬都夠膽車佢走。

打錯字，唔好留手

好簡單 台灣人同支那人都有得分
係台灣生活過

架的士好大機會係幫兇

燒車

過兩日又收52萬

冇人識截的士跟部車咩？？？

國際戰線要人

次撚次就快靜都會出事 屌你老母

宜家最大問題就係驚佢過關番左大陸

屌你老母

有冇人私了到呢個賤人

pish

推阿屌

屌死個的士佬！！！！！

車牌呢

大陸仔，收錢做嘢⋯⋯

收到，佢將會連人帶車變灰

海關今次係你洗底嘅機會

刮條友出嚟

推 推爆佢

的士無一個係無辜

斬完就翻上去...

死蝗蟲返一灣區啦

推 一定要搵到

一定要私了

10201020

大陸刀手

你意思係咪鬧走咗 之後先返嚟用刀捅人

佢同dc9都唔可以放過

DLLM 仆街真係有樣睇！

亞洲會蒙豬眼得蒙古，中國北方同韓國

唔係入境署咩？

切返佢條冠希牌_腸

燒車殺人

DGLM

唔好
捉到個賤人同黨問下條仆街去左邊度先

唉 圍著都放 睇怕司機都過埋關啦
下次（其實唔應該有）爆dc玻璃啦 我知咁講係鍵盤軍師 但呢d即埸有證據真係唔放得

依家又興杜拉格斯頭吖嘛

起個司樓出黎私了基本啦

的士一定係同黨 from fb

佢打電話call車後就跟住逃走，我地一班人追到十字路口，佢已經上咗接應佢嘅的士，我地攔住架的士，個的士佬話駛埋一便，點知我地係車頭閃開個的士佬已經加速逃走。

屌你老母 你仲畀到佢走直頭係幫兇

點解會俾佢走得甩

起撚左司機未？幫兇黎

搵佢出黎私了啦仆街

香港豬重做順民做到幾時???
蠢撚到點先可以俾的士狗呃

99.9999%係蝗
要盡快刮佢出嚟
唔好俾佢返到上去

腸臟外露

賤種支那北部懞豬眼

FXXK , 獅鳥

幫推呀大家

屌你老母 捉撚左個刀手出黎
真係要打撚斷晒佢手腳 賓周都要剪撚左佢

又係大陸閪，你班左膠睇清睇楚又一單，今次腸都露埋出黎

海關連證都唔會check就放走佢啦一定

上得的士就過撚埋關啦

似大陸仔，驚佢做完世界走左返去，一定要捉撚住佢！

刮到未?

先搞dc9 支那仔好撚大機會上返去架啦

條友死硬

屌佢老母
好撚火

大埔真係垃圾地方
幾個月前兩件藍屍打人搞到呀伯手臂骨折，竟然鬧走佢唱生日歌！屌你老母咁撚多人都俾佢走！

希望到時又唔好有道得撚出黎 阻住人私鳥佢啦🙇🏻‍♂️

左膠斬人唔出現
到私了的士司機又會話唔好打

dc9真係無一個無辜
十個九個都賤種嚟

推啊 屌佢老母

要阻叫佢自己去幫人擋

放火燒佢屋企

大埔group有人講條友去左狗屋自首

燒曬全香港啲的士啦

冇可能啦

大陸狗

屌佢老母 咁撚狼死 下次鶳大家唔洗留力

還拖
還拖

放風？

起到條仆街未???

咁姐係個的士佬係同謀

自首=尋求庇護

原來頭先太子都有藍絲拎刀 明顯一堆人收錢落晒黎做野

覺得似圍村人

樣似大陸人

有冇手足去啲關口嘅車站睇睇

佢呢一刻可能已經離開緊香港

姓乜名乜
住邊忽？

要上 Twitter 戰線！！

獅鳥

自首左

肯定又告條勁輕既傷人罪

真心咩

屌 自首=有狗保護
同路人就俾佢斬到入院

一定告打鬥啊

隨時只係公眾地方行為不檢

的士有無自首？明顯同黨喎

接受香港公安保護!!!

我唔信自首，新聞報咗自首?

好大機會新移民
屌佢老母我要佢死

仆街

之後譴返大陸 又有錢收

中共幾十年前就用北佬南下配種溝淡人口，所以班大陸仔真係有樣睇

起撚埋啦 仆街的士狗 有埋車牌逼車主交當值的士狗資料

唔理佢係唔係自首
搵到就要神獸, 記住唔好拍片

佢件假supreme想點？一定係大陸閪

揾埋個的士佬出來啦

幫手推

邊度？

推爆佢

自乜撚嘢首

屌佢老母臭閪

但冇斬人啦

屌佢老母，落地獄啊

呢條仆街一定要獅鳥
放低斬人果隻手
屌爆佢老母

好殘忍！完全唔係人。完全體現了共產黨的精神。

無斬人都要拉

屌香港人
踩到上心口都仲係咁

正義不會自己伸張

邊間狗屋！

香港人肯還拖未

大埔

的士佬係咪隨機俾人上車 的士佬鬼知佢斬人咩 如果個的士佬有印象 都想佢自己出來做證

真係要巢條撚樣出黎 喺街見到 我單拖都照上 屌你老味 好撚着

架的士正仆街

不要on 自左首肯定唔會告佢 一係就俾晒安家費

屌 依家班仆街知道去狗屋就冇事
以後出嚟嘅文宣手足帶定支碧麗珠好嘛

個大陸仔已自首暫時應該搵唔到
得KC2280的士狗有可能搵到

新富區社區主任胡耀昌：
「隧道斬人兇徒證實已自首（fact checked with PPRB），我現前往威爾斯醫院了解傷者情況。」

#新聞

屌佢 哩啲撚樣冇做人權利

自首就知佢做比錢 之後告打鬥 告埋比人傷果個

一定後門送佢上大陸

唔好俾佢就咁走

搵的士先

手足比人告埋暴動 最後仲坐得長過個賤種

[重要] 啱啱經過觀塘地鐵站有間鋪頭好撚串一定要懲罰佢

巴打要冇事

殺撚左佢 好撚嬲

正pk

有請神獸
不過要再進化版
殺

上面d人話人地一行開俾佢泊埋即係俾油

最好判輕，齊齊接佢放學

鬧走佢😂講完你自己笑唔笑得出
個手足俾人斬
你地就用毒舌還拖

的士佬呢 呢條友都唔可以放過

有埋同黨接走
肯撚定收左安家費特登去連儂牆斬人
分分鐘根本冇自首 直接送返上大陸

唔可以放過

佢帶刀，係有預謀。
點會自首

屌你老母 死仆街 😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

專業刀手一定搵蝻啦 手尾都冇

如果係大陸仔 佢應該過關走左啦咁耐

點睇個情況都似口角完條友拎刀斬人

鬧完先覆桌斬阿麻？中文拎U?

如果兇手啲腸啊內臟啊
唔知點解跌撚哂出嚟
一定唔好唔還俾佢啊！

仆街到咁

條友自首左 理唔到住 咁搵存的士出黎

接佢啦

揸的士
最緊要係隻腳踩油同隻手扭軚

是旦冇一樣都唔得

仲有個死仆街的士佬

綠的KC2280
搵條幫兇出黎

未fc

巴打做野死仆街

又如何 照收佢皮 唔斷佢手腳對唔住個手足

手足要平安呀

大埔狗竇 人呢

90%在元朗警署

屌你老母臭閪！！死大陸狗洗唔洗咁撚狼呀 仆街！！

睇下係佢自己架車，定租車揸嘅替更

的士幫兇 不得好死

哇 屌佢老尾
真係想殺死人

轉頭就過關

🤬

鄭捷斬人都要判死 香港真係暴徒天堂，不論是警察抑或藍私

唔知popo有冇吹水 如果真係講大話 或者晏d出聲話冇講過就會俾條仆街走得甩 我建議組隊去關口守住 大家點睇

人神共憤

唔見有刀喺身 做咩唔拎裝備沖埋去？

自首即係收撚左安家費啦

為咗影響美國24號嘅參議院人權法案，中共已經無差別攻擊市民

國際戰線手足快啲一齊將呢個概念宣揚出去

自首=去搵全港最大犯罪集團保護佢

可以

會唔會係大陸顧傭兵

一定要搵到兇徙

除非佢唔保釋
佢保釋就睇路

推到佢落地獄

一刀還一刀

一定行車路上去啦我諗

依啲冚家剷真係不得好死

唔駛圍狗屋，唔好送頭，不過佢保釋就

死仆街大陸閪

有晒人證物證冇得放啦

手足就係想聽日多D人先出黎派文宣
大家聽日一定要出黎

屌你！傷人？

傷佢老母！謀殺呀仆街！

冇講自首？仆街

暫列啫

事主腸子溢出，當場倒地，市民見狀報警。
兇徒隨即走到對面新達廣場地下石壆上，右手持刀高聲叫喊，揚言「你哋搞亂港，我第一個斬」，其言惹來不少市民不滿，紛紛回聲怒罵

大陸仔真係真係識玩 斬完人去自首比狗保護

意圖謀殺啦下話，仲傷人？

痴線
手足一定要冇事

咪係，到時上庭可能告第二樣
不過呢條撚樣唔好以為就咁算

阿Q精神打999啦

希望佢無事出返黎啦🙂

我見個d全部柒

有晒相，起撚埋底之後自由發揮

手足下下一開波就告暴動 謀殺

成個支那仔樣
屌你老母

推呀！

係時候民間定義為恐怖襲擊

謀殺

屌 點解佢會比人拉咗
呢啲應該私了

我知，而家把狗擺明雙重標準唯有希望上庭預到良心法官

起底
人肉搜索 蝗語

影撚夠相未?

咁快拉到 姐係佢地安排 幫自己刷戰績同嚇d和理非聽日唔出

呢個時勢
對於犯人最安全既地方
竟然係狗署
點解？
物以類聚

應該唔會將軍奧個單桶埋入肺都係畜意傷人

屌你老味
好撚嬲
1020
呀!!!!!!!!!!!!!!!

Cls

推呀屌斬撚死條大陸閪

乜撚嘢傷人？意圖謀殺啦on9

咁我望自己中到六合彩好過

扮乜鳩拉，連埋的士司機根本夾鳩埋！

告撚埋個的士佬串謀傷人

但黑警又當睇唔到啦

我覺得會

每日150隻

左膠大愛撚呢
見到對面點對我地未
隨時下個到你
唔還手？唔私了？
智撚障

有無手足諗住日日去隧道貼，絕不向黑社會屈服？

聽日見大家!香港人反抗!

拉人啦屌你老母，卦住出post

又柒 講野又唔正
死返上大陸啦

佢出翻黎就黎手翻大陸啦
屌佢老母

一兩個人真係唔好, 真係危險

呢個世界有d 人條命好賤, 可以為左幾皮野斬死人

特登你唔知上面放左幾多人落黎

小心

呢條撚屌22歲 邊撚個信

10.20 你準備好味？

已自首，之後告輕d罪，之後有悔意，自首再減刑，判守行為，社會服務令，大家開心唔好嘈啦

屌你老母大陸仔
收錢黎香港斬人
坐幾個月就返大陸嘆世界

咁撚樣都只係傷人
屌你老母死黑警

白石麻衣典解你咁靚

錯post, sorry

香港人係懦弱啲
十幾個拍片冇人沖過拎野掟鳩佢

大埔斬人條友如果唔係告傷人17 請文宣法治已死

想知手足情況，希望手足可以早日康復

無辦法 盡量

佢公司唔立即炒左佢一定日日投訴

收咗錢嚟斬人？

再推，而家要摷架的士出嚟

屌佢老母！

屌你老母DC9
唔好以為走得甩

屌你老母!!! 所有和理非同文宣用我入嚟!!!

點解哩個世界可以咁荒謬

神獸唔好唔唔記得的士佬

推到佢冚家鏟

kc2280 DLLM

唔係既 有啲的士好黃

之後做埋人民英雄

仆佢個街真係痴撚線

點解仲會放啲雙程證入黎

有冇影到佢攞刀個樣

屌你老母 睇到好嬲
全世界搵佢出嚟！

推推推
搵佢出嚟！

點解南京大屠殺怕殺咁粉漢？ 隻支那豬仲生存到？

推呀屌
大家幫手搵佢出嚟

係邊間狗屋

推呀屌
人肉搜尋呀
好撚嬲

頂住呀手足

全部同我去學急救!屌你老母!!!
左膠唔好再擋住神獸

神獸係時候要出嚟

成個大陸仔咁

真係有機會獅鳥佢既話,左膠真係唔好阻

根本就係

一早講撚咗所有獅子狗一見到就要打撚到佢變魚蛋, 係要散撚晒嗰隻, 等以後冇撚樣再敢做獅子狗

支那狗真係有樣睇

推 摷佢出黎

痴線

我都知，發洩下啫

點解呢啲人唔使死？

點解咁都畀佢走到 明明咁多人喺到

直頭係啦 大陸仔樣黎完全

搵人出暗花做佢

佢而家自左首

死大陸喱，死返去中國啦。香港唔歡迎你！

支那狗
屌你老母

搭個膊頭又出返黎

你點整的

Gif來

去咗自首啦！

起底就起底，乜撚野人肉搜尋

起全家呀

啲腸黎?

唔推無良心

起完又點 大把黑警都被起底咪又係咁

大陸狗嚟

賤命一條

去狗屋捕佢

推爆佢
搵凶手！！！！！

實過左關啦
仲邊度搵到佢

濃厚大陸味

。

支那味重既標題

係

呢單野要私了的士狗

唔會真係泊番入狗屋咁揚掛有冇人去左清河睇

唔係着細size tee同緊身牛 睇落就唔肥架
死大陸肥閪

市民唔好再掛住拍片圍觀
咁都俾兇手走得甩
拍片一個人就夠

DLLM我永遠唔會原諒支共, 港共, 黑警同所有奶共人!

721,811,831,101,新屋嶺
五大訴求，缺一不可!
#Anti-Chinazi

請用起底代替人肉搜尋

人地收錢做嘢
做完去自首
你地好似好開心咁喎

有無懷疑過自己係弱智？

要雙程證蝗蟲以牙還牙

PSU

禍必及家人

一人一枝可樂

先唔講殺唔殺人
佢真係生得好樣衰
如果我生到佢咁既樣 真係死左去好過

推出國際

唔好俾大陸人走，佢唔會俾狗拉，只會俾狗護送返大陸

因為佢哋唔係郭富城